請大家經常關心下身邊同學，朋友及鄰居

如果你d同學仔既屋企人係警察你地要多d關心佢有冇屎忽；如果你d朋友或鄰居係警察就要關心下佢d仔女，因為冇屎忽都唔知點痾屎，便秘問題唔可以忽視嫁

另外，你係女的話就建議同你個警察男友或老公分手離婚，如果唔係你d仔女成世比人笑冇屎忽

咁快有人痾唔到屎